咩球員最適合形容你嘅踢法???

啲人鍾意叫我九龍塘林伯
因為我 打中場 同埋踢法都算全面

我識一個球員叫大衛韋拿 佢話 佢嘅踢法似陳七

Reus 踢法似我
簡單直接不花巧

我個friend 個花名係 天水圍洛賓

因為佢剪光頭 同埋佢左右腳一樣得 好鍾意推返入中路射波

你有冇佢咁靚仔先

個個叫我新界牙朗

同埋最重要係我啲遠射 十分牛

泰國運毒嗰個阿朗？

有冇人 打法似佐真奴

門前等餵？

安耶馬

我係筲箕灣文尼
朋友笑我皮膚成隻黑鬼咁

中意玩雞姦

雲加

細個比街場大哥哥叫我朗尼

哥利斯馬踢法似我

Siu ma

假膠還假膠
咪撚拎得地林伯來講 屌你老母

通常著開果件波杉去踢
就會比人叫件杉果名

俾人叫緊黃大仙佐真奴

受傷踢法

觀塘賓科士打

屌你老母牙港父

XX簡迪 搶波ok但波底差下下比番人

咁你叫巴卡約高啦

比人笑我似2&B

嬲到唔想踢

貝碧托夫

SiuMa

咩人黎

恩沙基 - 執雞

似歐沖
日日都得把口吹到自己好勁
紐到人地仆街

實際幾年未落過場

咁你煮野食咪好好味

奧燒 散步多過跑

卡雲尼，我長頭髮

叫我逗住奴
因為會逗住中場 逗住成隊波

叫我旺角巴布爾 踢波好撚廢

迪馬利亞

天水圍山度士

d人叫我做九龍塘重炮

馬鞍山齊士 因為我識彈琴

same

沙田美斯
因為身高差唔多

咪一撚樣把口吹到好好食

真高拿
不過得個高字，無腳法無盤扭無射術

撚羊
撚羊踢法似我

d人叫我上水謝拉特
我有次比水貨客d 喼搞到洗腳

有人話似Jonathan Walters